呢套算唔算係異世界既始祖

數碼暴龍

犬夜叉

尋泰記

零之使魔

異世界我剩係記得呢個

不思議遊戲？

俾你講咗先添

獅子女巫衣櫥

聖戰士

魔法騎士先係

魔神英雄傳

愛麗絲夢遊仙境

Dllm, 你地都錯， 聖經先係!!耶穌係天堂穿越落黎人間

算

中國共產黨
入左平行時空算唔算

鍾意ova多過tv版

千與千尋

梗係叮噹 d劇場版

為食龍少爺

超人吉田

STAR OCEAN EX

童年回憶
但d劇情唔記得晒

當時好出名
我就覺得普通

今日是魔王都係啦你咁講

十二國記